梁振英：政協制度「沒有辯論，沒有拉布」 凸顯中國政治體制優勢

全國兩會進行期間，全國政協副主席、前特首梁振英在facebook發表帖文，指新一屆政協會議會風顯著進步，讚揚委員發言積極，準備充分，態度實事求是。

他又稱，過去一年參加了不同形式的政協座談會，期間「沒有辯論，沒有官腔，沒有人做秀, 更沒有人拉布，大家都是心平氣和，實事求是地共同尋求克服困難和解決問題的辦法。」他指：「這是中國政治體制中政治協商制度的優勢。」

指政協委員開會認真
梁振英傍晚在facebook專頁，以「政協會風有顯著進步，政協制度優勢凸顯」為題發表帖文。

他表示，新一屆政協會議開會三日，委員開會認真，「對身兼多職的香港委員來說，長時間離開香港，專心在北京開會，確實值得表揚。」

梁振英又指，過去兩日參加了三場兩個香港組（每組62名委員）的小組會，會上委員肯定李克強政府工作報告，認同未來工作方向，也對當中的批評和警惕表示共鳴，他稱，「無論是肯定、認同或共鳴，在在說明民意渠道暢通，政治協商取得共識。」

他並且提到過去一年作為全國政協副主席的工作。他稱，參與政協座談會期間，「在俞正聲主席主持下」，政協委員和政府部門負責人「沒有辯論，沒有官腔，沒有人做秀, 更沒有人拉布，大家都是心平氣和，實事求是地共同尋求克服困難和解決問題的辦法。」

他最後指，「這是中國政治體制中政治協商制度的優勢。我們不輸出中國的政治體制，也不要輸入外國的政治體制。」

北泡最好

梁狗食屎啦

支持獨裁，封建

建設獨裁中國

帝制唔係更加好咩 皇帝說了算 開咩會

响支那用Facebook 唔用微博

其實點解仲未有人批鬥係大陸上 Facebook 既人

帝制最好，乜都唔駛搞最慳時間最有效率

咁點解你又用美帝Facebook 發文

封建制度 + 世襲系統

咁689你返鄉下耕田啦，自爆政協係廢柴

689由個名到佢既行為根本就係間諜黎
竟然唔用人人網同微博 走去用美帝facebook 振英亡我大中華之心不死 請求習世凱快d處死689

舉手機器開會

政協是否民主選舉選出？

嘥時間

「沒有辯論，沒有官腔，沒有人做秀, 更沒有人拉布，大家都是心平氣和，實事求是地共同尋求克服困難和解決問題的辦法。」

成班都係戲子點會無人做show?

人地蠢到睇唔明人地做show

UGL就沒事嗎？

佢唔入去坐，如何彰顯公義

等睇民建聯豪奪立會七十席

Any objection?

味友
味友
味友
味友
味友
味友

膠都費事派

事實黎既，獨裁國家好處就係，執行快，落命令快。但唔好處就係個皇帝想點就點，國家命運取決於皇帝既能能姐

曲到....